[鞋撚]嚴選地上最強

本人覺得vans sk8係地上最強
1.價錢親民
2.易入手
最重要3.百搭(high-end/street style/casual/)任何style都ok

[/img]

Vans係地上最強 好難著得柒

個人prefer vans黑面白底authentic

依對? 我覺得依對最屈機

好7

願聞其詳

價錢親民

$500一對都唔叫親民？

睇人既姐

邊對好過佢?

全黑vans

Cons 1970正好多喎

Vans打手

RO呢?

Vans不了

RO我會放第2, 雖然每年街拍曝光率都好高
但始終唔夠vans 親民

Cons 配搭既style 唔夠vans 多

Vans得板仔look先岩feel

最底個張條褲管成支空氣炮咁

High-end都襯到